區議員手足急尋 _ _ 牛肉飯黑狗老屈事件拍攝者，有一事相求

長沙灣社區發展力量 - 長社力
· 38 mins ·

[緊急][尋拍片人]

1月， 在西九龍空姐牛肉飯門口， 黑警捏造法律，無故拘捕學生。當時有一名手足拍攝了一段從未在網上曝光的片段， 清晰拍低事件過程， 並用telegram交予李文浩議員， 可能因手足用太空卡的關係， 我哋聯絡唔上該位拍片者。

現在因程序問題， 被捕同學需要當時拍片者的幫忙， 如果你係當時拍片嘅手足， 睇到呢個post， 請聯絡 李文浩 議員或者我哋facebook/ Telegram。

請廣傳此post， 在此代表何同學感謝大家。

#記得當時手足講過會睇我哋facebook
#好重要 #我哋要當時拍片位朋友
#我哋要阻止濫捕濫告嘅發生 #西九龍濫捕事件
#唔好以為自己有槍大曬 #光復香港之後黑警會有代價
— feeling worried.

快D share幫手搵拍片手足

推唔郁但都推

自推先，唔可以比狗亂咬亂屈

唔好擺上網就做得非常岩!

快D幫手，可以反告班狗

推

比假口供絕對係不誠實證人

唔好擺上網，直接搵區議員比律師

手足幫手

唔可以再比狗亂砌生豬肉

幫推救手足

手足要人救呀

快d搵區議員呀

快d去facebook share比多d人知

手足要人要片呀

救手足

幫推

Push

pish

push

再推

lee 單好似係屈搶槍

幫手救人，有片source就救到人

先屈影相，再屈搶槍

死黑警
請求求手足

唔擺上網呢招非常有用，可以斷正班狗落口供

推...

幫手搵人呀

推推推

推呀

推！

PISH

快d幫手share

pish pish pish...

推！到片主幫手！

721

幫手救人呀

幫手足

推唔到

推！！！

今次手足真係要表揚

721 831

幫你推

推， 下次標題再改好啲

Pish

推到佢睇到

拍片要人

Push !

黎啦手足

手足要幫手呀！！！！

照推

手足力量！

幫我推
呀迪迪都搵到

Tui

手足快D出黎幫手呀

屌你老母死畜牲黑狗曱甴

我地一齊推上熱門好唔好

pin this

垃圾飛雞牛肉飯

同我推到熱門

大大力推呀

[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

黑警老屈巿民 變成常態

up

唔可以，班狗落假口供一定要篤佢出黎

推 深水堡撚入

老閪牛肺飯

tui

push p牌 push

pin

小學雞

推爆佢老母！

pushhhhh

pisj

求幫手推下

[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

另外有用post:
【終極回帶】抗爭裝備大整合！！！

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

推post

再pish

量

幫手推
救命㗎

pushpushpushpush

聽到你呢句
即刻幫你推

推！！

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

Pushhhhhhhhh

推撚返上去